【陽謀】香港主權移交之後，特區政府把已廢除的《不反對通知書》重新恢復。

根據《香港特別行政區基本法》第27條及《人權法》所規定，集會自由受香港法例所保障。不過，與此同時，根據香港的《公安條例》，當有50人以上在公眾地方有組織地集會，便須在一星期前向警方申請，否則有可能被警方控以非法集結罪。如果在私人地方集會，人數為500人。此條例並不適用於在教育條例批准下的學校中舉行的或集會目的純粹是社交、學術、教育、宗教或慈善目的而進行的集結、會議或研討會；殯殮及任何公共機構而舉行的聚會。

本條例最初控制任何未經批准，人數達30人以上的公眾集會。彭定康時期曾因為這條條例違反《人權法》的結社自由而廢除。不過香港主權移交之後，特區政府透過臨時立法會在香港的第一次會議把本法例重新恢復。之後再經修訂，把人數下限改為50人，並需在一星期前向警方申請《不反對通知書》，才可以舉行集會。

Pish

警方唔會再發不反對通知書予反對政府人士

遊行集會自由已不復存在

根本申請黎把撚

自由係不斷受中共打壓

恢復《不反對通知書》當初又係話為咗安全，其實係陰謀

一旦今次失敗，大家係咁先

有無都係比人打 真係on9

［非標題黨］我諗到破解水炮車嘅方法！！！！！

8月5號我會罷工

係咪都俾人打架啦

我會罷工
——————————

堅持五大訴求 拒絕警黑勾結

1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回暴動定性
4. 追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

【暗黑經濟學】發夢原則

臨立會真係埋左好多計時炸彈